[撤回] 星期一二係待定 唔係取消！

From 楊岳橋facebook
【更新】
1.由秘書處發出的新聞稿，關於下星期一、二的會議安排，由原本「沒有公開或閉門會議」改為「會議待定」。6月17、18日會否舉行會議，仍然待秘書處進一步通知；

所以大家星期日一定要出黎
唔好鬆懈

屌你老母陰濕狗

求下大家 唔好放棄
星期日一定要出黎呀